如果香港翻拍人鬼情未了⋯⋯

應該搵邊個做男女主角？

我先⋯⋯
洪卓立同湯怡